係醫院有咩做好？

成晚流流長

眼光光等天光
差唔多又會搵你量血壓

用盡gap time狂瞓 睇手機 做一件廢物

除褲，靜靜雞行去個護士後面，一嘢扯爆佢條褲，大大力屌入去！

利申試過

做醫生護士